★【逃犯條例】20人男子隊承認來自深圳：「睇陳百祥不如睇我哋好過啦」

修訂《逃犯條例》爭議不斷，建制派今日（20日）於金鐘添馬公園舉辦「守護香港」大集會，並邀請多名建制派重量級元老、明星等到場聲援，大會公布有達31.6萬人出席。《香港01》記者現場所見，現場有多個手提內地各省「同鄉會」旗幟的「市民」出席，其中有為數大約20人的「深圳猛男」也有參加，坦言來港出席「睇表演」，不過他們下午6時已經返回海富中心，準備乘車離開，但向記者解釋「我要上廁所」，但他們卻步入港鐵金鐘站。

記者曾多次向各人查詢去向，可是絕大部分人均不欲多言。當中一班穿上同一件藍衫、超過20人男子隊承認來自深圳，今日前來是「看表演」，他們向記者説：「外面有表演睇，有陳百祥，未完場你可以去睇吓。」問到他為何只欣賞節目1小時便離開時，他説：「我們要上廁所，睇陳百祥不如睇我哋好過啦，呢度仲多靚仔。」笑着離開，雖然他們口說「去洗手間」，但卻徐徐步向海富中心內的港鐵站離開。

睇遊B好過啦

維穩費唔比香港人賺了

香港800蚊都收買唔到啦
個個都知上面食水深
而家800蚊係深圳搵到2個仲抵

中聯辦傾力呈獻

呢班比人點相扣人工

呢班人分分鐘721遊行來攪事食埋個全餐維穩費
大家小心

搞事果陣直接搵到中方亂港真相

俾你係搞手，你寧願俾800人民幣（冥幣）定800港幣（美金）？

政府帶頭輸入外勞

屌你
好似臨死前啲走馬燈

屌怪唔之得2014佔中時非常活躍嘅李私煙周融個班今次咁低調啦飯碗molamola，提早共享大灣區薪水榮耀

往死裡打

唔夠外幣呀
畀港幣真係入肉㗎
人仔要幾多印幾多